點解腸易激咁辛苦

次次肚痛到不得了 又屙爛屎

lm

屙住咁覆你呢個post